手機被黑警沒收 telegram group小心有鬼

有朋友西環食花生 被黑警告非法集結
佢情急下唔小心將手機開咗鎖 黑警cap低telegram group名

以下telegram group小心鬼/警犬
- 有2-3個個group名關於721 元朗 or 元朗遊行
- 有1個係關於救救兒童
- 有1個係哨兵資訊

朋友知自己蠢 但被黑警精神虐待下 開左鎖做左傻事。對唔住各位手足。

集思廣益睇下點小心鬼。定退團重開。

講左咁多個月 都可以比狗兇到

Tg不嬲都有狗架喇

on9無藥醫
不過啲group一早已經有鬼啦

啊Sir早晨